東方日報: 兩警執勤甩漏 遺失通訊器及警棍

本周一（5日），一名隸屬警察機動部隊的警務人員，於凌晨2時許，在黃大仙一帶執行職務時，大意遺失一部警察通訊器。此外，一名隸屬鐵路警區的警務人員，同日上午9時許，在港鐵荔景站執行職務時同樣大意，遺失一支伸縮警棍。

警方得悉器材遺失後，隨即展開調查，並於現場一帶搜尋，惟未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由有關人員所屬單位跟進調查。有關警察通訊器亦隨即被終止服務及已失效。警方呼籲市民如拾獲有關物品，應立即交到就近的警署。警方重申，警隊就裝備的保管及使用有嚴格的規定。警方會繼續就有關事件作出跟進。

本月4日，反對《逃犯條例》修例人士分別在將軍澳及西區舉行集會遊行，結果演變成多區遊擊戰，入夜後有示威者包圍黃大仙警察宿舍，並於龍翔道設置路障，至翌日凌晨時分，防暴警施放多枚催淚彈驅散人群。本月5日早上，反修例人士發起「三罷」行動，亦有人發起港鐵不合作運動，港鐵服務一度受影響，至同日下午約1時始陸續回復正常。

得罪東方 雖遠必誅

方丈份人呢 就好小器嘅

當東方係度報蘋果既野時 你就要小心了~ 一定有詐

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

連google都要跪低
就知有幾惡